食完飯，一齊洛去食糖水，呀~~~~

去 starbug去西餅店 去360 買支紅酒